victor 鬼砍

有冇人知邊度可以買到victor 綠色鬼砍？

鬼斬

老豆用橙色果枝

邊度有得賣？